日本四國

第一次帶兩老去四國
德島酒店近德島站定鳴門站好?
最好近景點，近市區，交通方便

德島方便

德島係咪近JR站?因為之後會番高松搭飛機